狗鐵今日唔閂門，咁佢以後都閂唔倒門!

冇錯

唔想有人唔舒服 暈喺車門中間